詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

721呢單嘢係港共政權嘅死穴，佢哋根本就解釋唔到，唯一可以做嘅，就係篡改歷史，將件事spin成係黑衣人入元朗挑釁在先。但呢個世界有直播片段，時序嘅嘢係冇得呃。

我一直以為得啲冇腦藍絲同小粉紅先會信呢啲假新聞，但監狗會報告出黎後，港共同建制派同時間都全力開動輿論機器，大力吹風被篡改後嘅721，香討，高登，甚至FB各大小Group都開始有人話721係黑衣人挑釁先導致白衣人出黎保衛家園，我估連登應該都好快會有人出黎咁講

再加上見到張警察捉棋改圖都竟然咁多人信，我嚴重懷疑咁落去好多淺黃會開始相信港共版本嘅721說法，所以整合咗721事件發生嘅時序，希望大家可以幫幫手盡力share出去。(FB,IG,Twitter)

7月21日的數天前，
網上已經不斷流傳出許多對黑衣人的追擊警告。

7月21日中午12時，
即事發前12小時，元朗區議員麥業成已透過Whatsapp通知警方，指有一個近500人的堂口會在雞地聚集，聲稱要毆打遊行後回家的市民，元朗警民關係科的副主任回應警方已知悉事件，並「已安排人手應付」、「一定有相應部署」。

7月21日下午約5時至6時起，
社交媒體上已經開始流傳有大量白衣人聚集的消息和圖片，有目擊指出30至40名白衣漢於元朗大棠山道附近聚集，獲派發木棍及竹桿等物品，並分別乘坐十幾輛私家車離開。

7月21日下午7時30分，
區議員麥業成經過鳳攸北街，目擊持有木棍的白衫人聚集，並持有區旗及示威牌等，他再通知警長，但對方回應指，已經部署，又指附近有便衣警員。至晚上10時，即衝突爆發前半小時，他再致電999報警，接線生亦表示警方正在處理。

區議員黃偉賢說，事發當天晚上8時許，收到居民投訴指有人聚集搞事，他再向警方查詢，警方回應指，已派便衣警員處理。

7月21日晚上約9時半至10時半，
網上Telegram及Facebook群組，以至部分即時新聞媒體開始流傳一些落單黑色/深色衣著年輕人被大批白衣人追打的消息、圖片甚至片段。

7月21日晚上約10時24分，
網上流傳多條片段和相片，顯示建制派立法會議員何君堯與多名身穿白衫的男子在鳳攸北街握手並合照，並竪起拇指表示「辛苦你了」，又重申「你哋係我嘅英雄」。

7月21日晚上10時30分左右，
元朗錦綉花園區議員杜嘉倫在社交網站facebook發文，指有市民報警要求警方處理，惟接線中心回應稱「驚就唔好出街」，並隨即掛線。
立法會議員林卓廷在視像訪問中表示在當晚10時22分收到有一名年輕人在元朗受襲的消息，他隨即報警並前往現場監察情況。
同時，在元朗雞地的一批白衣人開始往元朗站方向移動。

【元朗暴力】市民報警求助 接線中心：驚你就唔好出街

7月21日晚上約10時40分，
一批白衣人衝入元朗站收費區打人

7月21日晚上約10時45分，
林卓廷抵達元朗站並開始直播，直播片段的頭幾分鐘中，可以看到地下遺下的黑色棍狀物體以及一些血跡，以及其跟在場一些群眾了解情況的畫面，片段可見當時已有市民被襲擊受傷。

7月21日晚上晚上10時52分，
兩名軍裝警員到場了解情況，未有介入執法，並向應變中心要求增援。

7月21日晚上10時56分，
西鐵線不停元朗站，有列車因車門受阻未能離開。
有白衣漢闖入車廂，用木棍及硬物襲擊市民。立法會議員林卓廷遇襲受傷。

7月21日晚上約10時58分至晚上約11時00分，
立場新聞女記者何桂藍以及起碼其他三名人士在閘外遭白衣人圍毆 ，其後閘內人士開消防喉噴水。

7月21日晚上11時20分（*港鐵聲明指是 11 時 15 分），
便衣及機動部隊警員到達元朗站。

7月21日晚上11時44分，
白衣漢離開元朗站。網上消息指白衣漢正在「雞地」聚集。

7月21日晚上11時56分，
元朗「叔父輩」勢力人士飛天南在元朗站J出口外，持一支長棍向其他人大動作揮舞，並有擊中他人。而於2分鐘後，飛天南突然倒地昏迷，此時其身邊空無一人，其他人發現後立即走近了解。

有記者於近凌晨十二時，於港鐵元朗站外追問警察為何未有及時趕抵元朗站，阻止混亂發生。一名自稱是八鄉分區指揮官李漢民的警員指，自己收到報案時「無睇錶」，所以不知道當時是幾點，又要求記者不要質問他，並指你咁樣係唔會令到我驚㗎！

推上國際

Help push

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

日日推

7月22日凌晨 0 時 30 分
白衣漢折返，拉起鐵閘返回車站追打市民。
傳媒人柳俊江被打至血流披面。

7月22日凌晨1時20分，
南邊圍村有白衣漢聚集，警察在附近戒備。

7月22日凌晨約3時，
便衣警員在村內及停車場搜證，一名白衣漢被帶走調查。
防暴警員在外圍戒備，期間有白衣漢經過警方防線離開。

7月22日凌晨約4時，
元朗區助理指揮官（刑事）游乃強，以及警隊高層，與白衣人在南邊圍村公所密會。
南邊圍村白衣漢散去，現場剩餘數十警員駐守。

7月22日凌晨5時20分，
警方見記者交代行動。回應記者質疑警方遲遲未到場的原因，元朗區助理指揮官（刑事）游乃強見記者時稱，身穿白衣不等於參與打鬥，不能證實村口聚集的人士涉及群毆事件。

記者提到，目擊有白衣男手持鐵通等攻擊性武器，問到有否拘捕任何人。游稱，「無論邊個陣營，都唔見有人揸攻擊性武器。」他稱，當刑事調查警員到場時，無發現有人手持攻擊性武器。

資料來源：

當晚直播片段：

林卓廷FB直播片段：

推

根本一獨立調查成件事就知港共、黑警、鄉黑點合作無間

唔駛深入都睇到

推, 監狗會想改歷史

雞哥

p u s h

push

之後再整個網頁紀錄低佢

Jghtd

Push

係 之前都係得何君堯條撚樣係到鳩up
但近排明顯見到吹風勁咗好多

日日推呢個

堅守歷史真相
包括中共黑暗史

最好整埋英文版

每日一推

公海紀念館

留名支持

提醒返各位，根據黑警資料，圖中只有一人參與暴動（未開審）

升天南

未睇先推，太有心機

仲有元朗站襲擊前
已經有市民係街上被攻擊

pinned

push ar

721係港共點都唔肯獨立調查嘅原因之一

呢個網其實紀錄得好詳細

香港羅生門(π) - 721元朗事件的「真相」與「後真相」

樓主

篡改歷史黎講 中共好耍家

我唔知我唔理
總之係林卓廷帶人入去搞事

如果有人肯滅左元朗老村點睇， 唔爭在滅埋分區黑館
人民力量！

要教育下一代 有 黑政府，黑驚，黑匪

留名返歸做back up

Backup十份係Google, ssd drive, excel, ppt

推呀

藍絲大部分真係信

推唔起

要出書

推推推

樓主有冇唸過聯絡 柳俊江
佢出緊本書 整合同埋紀錄721

冇五毛夠膽入黎

呢啲其實全部上網一搵就搵到

長推

agger,連埋之前個專家私人報告推上國際線

721

想篡改721史實？殺哂我地囉

第一點好似好少人提
明明佢地收流料(擺明藍屍放)
嗰日只有港島遊行
邊有人話嗰日要入元朗

有冇報告可以擺上網，唔好比港共偷改歷史

示威者在7月21日根本沒有任何「光復元朗」的活動

耐人尋味的是，接下來的一兩天，網上（主要應該是一些親建制自媒體以及whatsapp/telegram群組）忽然流傳兩張來歷不明，聲稱要「721光復元朗」的圖片，一張冒稱了組織學生動源的名義，另一張則是一張甚麼「得元朗得天下」（？），後來一些媒體和人士便以這兩張為「黑衣人」首先發起挑釁的依據。

雞哥
幫你買返幾隻大雞樂

根本早就plan好哂

我覺得呢一條片都整合得幾好

其實鏗鏘集應該整一集反駁返份報告

呢點應該要強調
見林卓廷開721 d 記招都無提呢點

仲有成個下就
根本冇得兜

大力推

係 呢個真係好少人拎返出黎講

上唔到熱門

五毛入黎駁下？

其實前一日個撐警集會，經濟日報總編輯石鏡泉係台上發表過「藤條教仔論」

推推推推推

有冇英文勁嘅手足整個英文版

其實2011年就預見到今日內會既結果

推一推

推佢老尾

推+留名

Pish

有冇人compare藍驚會報告裡面相關部分？

PUSH

推一推先

星星完個post再推

五毛呢

有冇高手擺落blockchain

lm

Pushhh

Push
記住back up

改硬
時間會令正義之師變成暴徙
暴徙變成正義之師

永久保存

反正都精選咗 不如連仔將呢個post長期置頂
好似成人台咁

上咗 乃哥好球

Push!!!

留名，重大記錄

Bookmark n shared
Pls keep it

Upuo大力推

推爆佢
On9政府成日叫人忘記

推啦

721 唔見人

推，重有經緯線都有整合721嘅時序

監狗會份報告食屎啦，又放改圖，名又錯。垃圾人出份垃圾報告

再推

冇人會忘記

保持憤怒

五毛留下一個負皮

認真推

仲有兩條車cam係講成班白衣人係狗車陣隔離行過
有冇人搵得返出黎

推到死都要推

要守護真相
香港已經去到一個咁可笑嘅地步
將一件假嘅版本重複1000次咁講去洗腦
就會有一大班人信左

香港的真相

我記得鏗鏘集有

認真不如學柳爺出本書
你依個po點都唔夠書咁有說服力
可以既話可能外國大學會收藏依本書
利伸如果夠專業 會眾籌

四百幾正評咁撚少

大家係咪已經忘記左

推 never forget never forgive

推 根本監警會份報告就on99
係整俾d淺黃淺藍睇

推，the truth about 721 Yuen Long attack

唔好講藍定黃 只要你係人就背熟晒佢 有一日就算共產黨點扭曲歷史都好 你都要深深咁記住 話畀果啲唔記得咗嘅人知 話畀我哋嘅下一代知 呢樣就係歷史嘅意義

推丫！！！！！！！

要寫入史書，歷史係贏𠴱一方話事

警黑合作

唔好意思...想阻各位幾分鐘時間幫手填呢份IES問卷呀

感激不盡

back up 定先啦

全民讀好721歷史

Share去Twitter push!

推
要back up

推 屌你老母

強推！一定要將真相重覆又重覆披露，唔可以俾共賊蒙混過去！

温故知新

謊言重複一千遍，也不會成為真理，但謊言如果重複一千遍而又不許別人戳穿，許多人就會把它當成真理。

721黑警同鄉黑做左D咩我一世人都會記得

鄉黑黑警生癌死

up

推撚爆佢

，

push 熱門置頂

推 歷史不能被擅改

重要po

有冇backup返直播果啲時間點做reference?唔係啲人會以為個時序係亂作

老師要清楚講俾學生知，代代相傳。

改歷史 = 理窮 理破產

唔好比港共製造假事實

幾詳細

多d人睇

仲有天水圍同元朗警處落閘？

諗起摛日高登仲share呢啲

其實721有幾多係吹大咗？

呢個日子
所有香港人要記係心
要口耳相傳
唔可以比港共扭曲歷史

7月21日晚上約10時58分至晚上約11時00分，
立場新聞女記者何桂藍以及起碼其他三名人士在閘外遭白衣人圍毆 ，其後閘內人士開消防喉噴水。

呢到死咗圖呀

屌你老母唔好諗住改變歷史

仲有7月20號大量同樣內容既whatsapp 錄音呢
聲稱「記得著白衫，以白衫做記號，打白衫以外既人」
呢個都好重要

推~~~~~~~~~~~~~

推!!!!!!!!!!!!!!!

推！！

仲有留意到呢兩日係連登好多五毛帶緊風向
跟哂港共口吻同人講721係黑衫人/林卓延入去撩人打
又話831冇證據 但831沖落黨鐵打人已經係恐怖份子所為
仲要一定有其他五毛附和講埋啲黃屍唔面對現實
仲要有啲po正評係多過負評
係咪冇獨立思考能力？就算831有冇死人都好都係港共黑警仆街

所有野都有圖有片有真相

5毛 等緊你入黎呀我

嗰份野根本想混淆視聽
我覺得普通人完全唔會信
但冇留意既人，即係嗰啲「唔關我事」可能會信咗就算，因為唔洗用腦。

721當日 我地唔係對戰緊西上環一帶咩 仲係中聯辨宣言添 所以何來會分散人力去元朗呢

【黃圈】有個傻佬寫左個fact check app 求屌得大力啲

感謝整合！

Oushhhhh屌晒元朗警黑老母，官鄉黑勾結！

仲有藍絲話林卓廷用消防喉噴水攻擊白衣人

屌你老母推

ppppppp

推
做埋ibook pdf 版 可供下載？

推 閪港共

一世都要記住

推
請留名bookmark

推
對面成日話咩林卓廷帶人入去
根本就係想混淆個時間順序
同埋個班白衫人根本好多都唔係住元朗
而且仲要有黑社會背景

我最喜愛波台會員 大雞樂巴

推
咁多片做證唔到佢講大話

呢個post直情要save
感謝巴打

strong post need push!

記住呢個先係事實
唔好廿年後變成都市傳說

puah

推，仲有黑警放走白衣人
身份証都唔抄

曱甴近平推

已經上咗紐約時報

個個係先知飲曬茶等林卓廷黎？ＯＮ９９

７２１警黑合作日

成班熱狗睇埋政治大嬸判，
都覺得係林卓廷搞事在先。
熱狗真係最易變藍絲！

你老母 我到死個日都唔會忘記

831係亂打人

如果有人寫本書，上面有齊咁多件事同相會更震撼

推
btw 我真係見到便衣狗 超多 全部著白色衫

基本上弱智先會信政府

仲有個講左一句就比人追打幾條街既 好似係廚師?

全部片記得backup

64616642星火
721恐襲

推堅守歷史真相

S

推
屌你老母牛屎佬

要save低

721點都冇得spin走

土

個廚師有出好多訪問嫁
而且個廚師都想大家聽下
當幫自己打下飛機

推啊

一定要推

推，港共最中意將被害者變被告者

仲有經緯線！

tui

推, 呢d 先係歷史真相

仆街港共

屌 中共 藍絲 成班想改歷史
好撚嬲

記得backup
香港真相！

p

同你講一個笑話

監警會 中立 持平

大家一定要留底save低！

Pish!!!!!!

721香港人永遠的痛

講真 721前跟本都未開始非港島區外既示威遊行

恐襲就係恐襲

【撐警報告】7.21遇襲廚師狠批似「中學專題研習」 立場姐姐：元朗站只有示威者講法完全唔準確

香港歷史不容刪改

send去自己d twitter facebook ,起碼有個底先

鄉黑入地鐵恐怖襲擊
警甴唔理

推
連仔可唔可以永久置頂

推返

一定要記錄低

呢條根本就係完整時間線
我都唔明藍絲點樣可以抹黑

A

721的真相

歷史永存照

不如眾籌出本書
咁先最有力

人手置頂

LM

Who controls the present controls the past

其實會唔會可以眾籌整個網站，有系統咁羅列去年6月以來既資料/相/片，整埋英文字幕，等全世界都知道發生咗咩事?

pish

推到永恆

推 屌 歷史不能被忘記

真係極黑暗

攤

好詳盡，多謝樓主花咁多時間整合

真相

狗黑勾結, 根本就冇諗住兜, 擺到明恰9你

Twitch 有無英文版

幫你補圖
原來對家求其ps張圖抹黑咁撚易

back up

歷史是已發生的事實，並非用把口就改變到

希望港共咪再玩文學創作

每見一次相就提醒自己身處既社會有幾黑暗

Tui

呢種情況唔應該淡同忘記。

關係721：

警察濫權實錄：

HK DEMOCRATIC M. 2019：

已留底 唔洗驚del post

推哩個！

推！

唔好漏左石鏡泉

推 港共又想改歷史

根本唔係要獨立調查，而係要懲罰班死差佬！

黑警死全家

推佢老母閪呀！

基本上將港台個節目睇一次就明哂
已經做好哂整合但都多謝巴打

捱

仲有呢個網可以做reference

重有7月16日呀!!!

721唔見人

721警黑勾結

PUSH 721永遠係港共無法解釋嘅一日

辛苦晒 手足

光復元朗明明係727回應721恐襲嘅活動

推 不要謊言治港

正視聽

幫推

元朗水蕉鄒瑞常勁𠹌串, 宜家可能踢左保
-非法集結
-持攻擊性武器
-持械傷人
-721預告：有預謀及有組織性或干犯嚴重罪行
-暴動

1條都無起訴, 當時港鐵CCTV全部完整影住 無理由唔夠証據，cctv証據+強烈環境証據+直播 & 人証
唯一解釋就係官警黑勾結

推!!!

Push 唔好比佢地spins 走
一世都記得班仆街做過啲咩

當日有好撚多目擊者，在下正正係其一之一
支共同港共點spin都改變唔到呢班人
永世難忘

篇文搵人back up 上網

推, 天滅中共

網絡戰，，推！！

唔知有冇人指出樓主個時間線有小小錯誤，我就無睇曬所有comment

係先打立場女記者（10:56左右），之後先有追入車廂打人

會入歷史

美國國務卿警告港共：美國駐香港記者受辱香港自由受損，將採取行動及審視一國兩制。

好波

班鄉黑冇遮面 其實應該印佢哋大頭貼喺連儂牆
俾全香港睇吓佢哋721有幾英勇

撞

甴近平

樓主竟然開認真post

推撚左

推撚埋右

歷史會證明一切

it really happened

時序上同我認知既有出入
特別係J出口既拉閘事件唔係咁簡單

推想改歷史仆街la

推
唔好畀d仆街spin走

唔推唔得

早一兩日已經有圍村仔係facebook 話721要攪事啦

推
篡改歷史
不可容忍

唔好俾佢地講到大話都變真

他再通知警長，但對方回應指，已經部署，又指附近有便衣警員。

彷彿明白左啲野嗰排啲便衣未興着black bloc

save低史實
人人有責

鄉黑警勾結

連我紅底老豆都一早知道會有元朗恐襲

可唔可以加埋呢個情節落去，驚藍屍用嚟抺黑

推！唔可以畀港共埋沒歷史

推熱門第一
監狗會講大話

我覺得你出呢個post先係鬼!!!
[7月21日晚上晚上10時52分，
兩名軍裝警員到場了解情況，未有介入執法，並向應變中心要求增援。]
邊度有增援過?????
source係邊?

不得不推

psuh

鬼你老味咩 紅色大字威啲？
呢段係立場寫嘅 我有比source

推呢個
要宣揚狗非保護市民

推 721係轉捩點黎

希望有人譯做英文

唔好比佢沉

好波手足

永遠記住721

bookmarked and push

要出書 出網頁 寫入wiki
真相要流傳萬世，唔好俾仆街政府創作"真相"

一定要好好守護港台

有無airdrop文宣

多謝整合！
721根本係元朗鄉黑發動既恐怖襲擊

其實除咗721 北角都斬過兩次人 荃灣都有 都要正視 推

感謝ching整合超重要
呢個就係事實

果句“得元朗得天下”，咁撚似熱狗早幾年既“得青衣者得天下”論調既

其實當日有睇721直播嘅 都唔會信呢份藍驚報告

推推推推推！！！！！

721 永遠唔見人

support史上最明顯既警黑合作

不敢忘記 推

Pushhhhhhhhhhh

強post
可以文宣化

Push push

唔可以比佢地改左個歷史佢

真。香港的真相

藍尾先信得元朗得天下
元朗交通唔方便
有幾多人識行元朗D路
又無重大經濟條件
唔會無啦啦啦入去
仲要夜晚10點入去？

係班陀地
食完飯出黎做大茶飯
打完人就番自己村訓教
鄉黑 同 黑警 裏應外合
入埋村公所密密針又拍膊頭
仲有何妖支持
何妖實有黑警電話
成件事可能3方一早坐低傾過
拎哂架生無人理

有無英文版?

對嗰日啲記憶仲好深刻
唔該曬樓主整合

推 唔可以比人篡改真相

推佢老母

下午7時30分
乜撚嘢叫爆發衝突

係暴徒襲擊市民呀 襲擊呀

幫手推

感謝巴打

咪撚比佢改歷史

wiki

手足眾籌 濫捕需要付出代價 時間緊急 得返7日要3百萬

推撚到入埋blockchain 永久保存

要支共遺嗅萬年

推post重要是常識吧

當日有幾佰萬人睇住，
網上新聞無數，
信個個都on9

仲有係到追車打
同埋個李漢文同白衫話明白佢地

有些事永遠都不會忘記不能忘記
就如8964代代相傳

呢d高質po就要推啦
六月就近
仲開埋曬d大波妹po想點

Retweet

成班死黑警黑鄉打晒關係夾好晒仲話冇勾結

黑警黑鄉黑社會藍屍死政府落地獄不得好死

試過張whatsapp對話比人話自己改人個名做警長就得 應該點拆？

感謝傳媒還原真相 佢哋值得一世尊重

p
u
s
h

要記錄歷史

多謝樓主整理

推
真香港人必讀史實

721係一個永遠改變唔到嘅事實
必推

saved

葉虎

越唔撚比講越要講

有無機會民間做到獨立調查 再推上國際社會

推
真相唔可以被埋沒

又想改歷史

W

寫得好好 但如果可以綜合埋唔同新聞(唔只蘋果) sources,相信說服力會更加大 有利淺黃甚至淺藍相信 721

推 警黑勾結

推撚死班鄉黑

警黑勾結 已入歷史 鏹水洗都唔清

只要唔忘記，真相就唔會被取代

死仆街黑警鄉黑

Q

香港恥辱黎，推到冇人唔記得

繼續推

s

推，日日推

64616642星火

推 香港人要清清楚楚咁記住

Pushhhhhhh

永遠不會忘記721
鄉黑合作

Push!

放工再推多獲 屌你老母港共

無忘721

其實記者可唔可以每一個記者會都不停質問同一條問題，對家更本解釋唔到

推出去

係喎樓主
重有999問題
監警會跟足黑警
話有人刻意叫人一齊癱瘓999
事實上當時立場live都萬幾人一齊睇
咁耐無狗黎
有幾千人打999係好正常嘅事
呢點都要強調

黑警黑社會合作恐怖襲擊市民係無可置疑

推 never forget 721

721831101111

推，死支共

只要是針對黑警 我就推

根撚本就係鄉黑合作 佢地唔撚認唔緊要
我哋有曬片 最重要keep好曬啲證據

推上熱門第一

V

push!!!

我老婆被人打呀！！！！

721恐襲

眾籌5秒youtube廣告 不斷播721片段
5每個廣告5秒就夠

大大力推

無撚可能 除非佢殺左我 我成晚都睇住個直播 成晚無訓過

推
連登仔要equipped 好邏輯呢把劍

辛苦哂手足

Oushhhhh

香港人嘅恥辱

3:29-3:44,12:07-12:14
紫衫白髮周先生捉左未

要整埋英文版，之後retweet比英美一班仲肯幫我地嘅議員

屌你老味

推呀 黑警死全家

推推

學班狗話齋，睇嘢要睇前文後理，而家乜都齊

石鏡泉、呢條白頭佬、之前有人post咗啲狗fb

一世都唔會忘記

比我用黎洗啲五毛版ok?

如果啲人真係咁都信，証明呢個民族真係冇得救

辛苦樓主了🙏🏽

黑社會！等死

輕輕一推

幾隻曱甴低調地消失晒

推，求譯英文版

所有語言都要翻譯一次 721恐襲要好似911咁 人人都知

721嗰晚喊足全晚
第二朝sick leave咗一路睇記招一路喺條街度喊
呢世都唔會忘記721呢一日

never forgive never forget

話咁快就1年

想幫你
但P牌無能為力

當日既事，仲係歷歷在目。。。永不忘記最尾3點幾差佬同白衣人拍膊頭既畫面，亦因為警黑勾結，第二日元朗死城咁濟，個個人心惶惶，無人肯開鋪

必須推

點撚會唔記得

仲有要整英文版，唔該

721會同64一樣 遲早被港共銷毀證據

.

怒推

7月21日晚上11時20分（*港鐵聲明指是 11 時 15 分），
便衣及機動部隊警員到達元朗站。

當普通市民終於等到警員到達元朗站 班狗仲向普通市民施放胡椒噴霧 唔係對住班白衣噴

推，要代代相傳

一定有仆街黨鐵份

推推推！

Pishh

推到仆街！

P 牌推

推喔⋯⋯

推上宇宙

守住wikipedia

光復香港

時代革命

正經post冇人推

要求將此post永久置頂

不能不推！

Blockchain紀錄

一世記住

港共不願面對

要英文版

多謝巴打
呢d高質post 要永久保存

有冇英文

pushhhhhhhhhhhhhhhh

記錄住 班仆街

有冇PDF版永久收藏
2019年7月21日 元朗721官紳鄉黑聯手既香港歷史
翌日2019年7月22日全元朗屯門水靜河飛
屯門黑幫大戰元朗圍村佬最後傾掂數

再推做咩得咁少正評，歷史都唔重要，下一代點算

試下上多次熱門

咁有心機整合唔好浪費啦

好文 不推嗎?

推辛苦晒

元朗國

pishhh

推 真相

請狂推
港共想製造既定事實
鳩up監警會既報告係唯一現實
所以一定要大大聲講出事實
而唔係話無人會信既 明眼人就知咩係事實
因為講得多就會成真

聽日就21號，完全無行動post

係時候又要推啦

仲有葉虎

無得唔推

唔可以俾港共 spin 走 721

出咗文宣
辛苦樓主咁有心機做整合
勿忘721。

8點元朗黨鐵站見

Pushhhhh

721 警黑合作
黑警死全家
牛屎佬死全家

721
警黑合作
不得好死

要識背

元朗多狗

過左今晚, 唔會再有721呢件事

推！

就算黨鐵唔再封站，我哋都要記得721！

點解冇升天南升天時間

推721

一定要推，留底

推，認清歷史

句嘢好自大

唔好比共產黨得逞！推

Pishhhhh

得閒返嚟推一推

PISH

強烈建議用time capsule形式留紙本記錄

Twitter班五毛係都咁吹

永久置頂

就黎一年

620罷工罷課公投

今年佢地有冇機再嚟多次...

柳俊江反覆翻看當日的直播影片，特別集中留意眾人的表情，「我會見到好多人的表情告訴我，他們心想『×街啦，出事啦』。我指的不是受害人，而是白衣人和警察」。他見到月台有一班白衣人想阻止其他人衝進列車打人，但卻無力阻止，「而想阻止的白衣人應該是輩分相對高少少的」。他認為古惑仔的習性是愈夜愈失控，以及只要有一個人做，就會跟住做。

仆街啦，出事啦

☝️One Nation
☝️One Hong Kong

☝️☝️

我記得有次市民坐私家車離開，俾人打到架車爆玻璃係咪同一日。
元朗定北角

［重要］立刻backup所有警暴post、相、片

有冇英文版

10年後蘋果,立場新聞, 獨媒, 全部不存在了, 官方版本會係:

時任民主派議員林卓庭帶領黑暴企圖進入元朗搗亂, 元朗英勇愛國鄉紳奮力還擊擊退黑暴

Up

keep住真相

HFHFHFHFH

有人已經將樓主的貼文已不具名的方式存檔。有請大家掃毒後用VPN下戴：

呢個一定要推

來緊721

如果有得 PIN POST 就好

見到自己

咪再比班狗帶風向話咩遲39分鐘

係39個鐘前普通市民都已經whatsapp收到風

全力追究721

我相信好多人都等緊班白衫人再出嚟

一週年再出嚟加無狗 佢哋都會死得好慘

P

一推再推

屌再睇都好撚嬲

已經一年 一個垃圾都未有人制裁